真。究極 2019 MT / GT 討論區 6

原post - ［真。究極］2019 MT / GT 討論區

Link: JIJIS, HKCareer, Ongrad, etc

推吖

祝大家搵到自己鍾意嘅工

留名

18fg lm

Anyone applied DBS GA? 而加到咩stage

求救 有冇人都係原本聽日ubs ac但被cancel🙂🙂🙂 我好希望佢係詐騙電話

咁慘

想問有冇人收到HAECO下Round

佢到時會叫你再填preference 所以我諗應該唔關stream事

收到Predictive Index Assessment

same 再update大家

咁ma呢?

機管局written test confirm attendance 係reply 番封email 定還是另外send 1封email

ma唔清楚

hkjc 有冇人收到online assessment part b

即係ma個programme係比experience apply?

你睇多次個job requirements

其實係想請master多d 雖然我都唔明ug直落讀多個taught master差幾遠

笑死
咁dbs即係唔會請freshgrad做corporate banking? 見ga個個係乜鬼technology

你做左啦？有冇話問咩問題呀

ma 咁嘅人工要兩年experience

有

ching係grad program?
咩dept?

Technology grad program
Damnnnn wasted my prep time🙂🙂 i was browsing ubs s site when they called me

Tragiccccc

同問

有無人知DBS ga apt test要做d咩

Push

你咩u咩bg

大新銀行gt app test and interview 係點🤯

岩岩睇到呢句，其實巴打你覺唔覺自己有啲冇禮貌？
人地問野，你一句咩u咩bg，不如稱呼番人一句巴打ching，再話想問下你咩u咩bg，我收唔到
咁會唔會令人睇落舒服啲？

人地問你呀 命令你呀 問你就答啦 洗同你講禮貌？

非常認同

成日見到有d人一嚟就問人咩u/係咪3大/做過咩intern，其實係咩心態

未呀

有冇人收到mtr gt next round?

有冇人都收到中電IT GT要去present?

話佢都浪費時間

報左咁耐發覺咩u咩bg根本都唔重要 最多咪帶到人入stage 1
而且係改變唔到既事實
問完人地又如何

HKJC 09:29 收到Part B

+1

Got ~~

Received too!

收唔到Part B 明明覺得part A做得唔錯

+1 好唔開心

唔知今次做咩呢

0932收到

唔好太在意啦 cheer up第份再加油

Hkjc寫明2月11-15做ac但我唔喺香港

收唔到jc

Jc 個predictive index 係咩黎

有無巴打in 咗中銀operation trainee，聽日interview 有啲淆

想問下HKJC 收到part B 嘅Ching 係咪都係報tech?

no

人地email咪講咗

Got regret letter

有冇人知海通國際MT人工幾多?

有無人收到lvmh leadership program 嘅回音...好sad過左兩個星期都無聲氣

Disney 幾時會有回音？

一間間公司啦
有啲老屎忽公司好鍾情hku/ust

好似4月先開始interview ？見佢331先dead

Ching攞左邊間

我都係 好sad 好想入Charity

以為收到mail點知係regret to inform you

+1 我剩係得2月11會係香港

唉岩40題都唔知有冇

真係好驚d測性格既濕鳩test，根本測你講大話能力

難？ 聽日先有時間做

hkjc part b assessment 係咪personality test黎 lol
好似同dbs用個個一樣

收到！

見佢未dead 應該會4月左右call一班人做written test
當年intern program 都係咁

hkjc 對gpa要求幾多，唔過3有冇機？

今朝都收到

有冇人11月報hktdc et 收到written test
見我幾個frd 12月報都收到email唔知sd哂invitation未

大家係咪已經收到sino app test email喇？

我都冇

如果係screen gpa應該一開始就screen左？
覺得自己round 1做得唔錯 但都regret

巴打幾時報

1月10

多謝你巴打 其實我都明白大家搵工都搵到好急 所以都無乜野嘅

Btw 8大 出嚟做緊野 有返過幾係份intern
不過個test應該都炒

Hkjc今朝收到part B

官網？

Summer contract 😨😨

yes ah

姐係intern? 其實我懷疑係見 branch trainee，因為打嚟嗰彈聽唔清楚in咩trainee

陣

收到hsbc cmb offer既兩位巴打介唔介意講係幾時ac，同埋ac後幾多日收到通知啊？謝謝你地

謝謝巴打，祝一生平安！

想問下報dbs ga嗰陣
係咪要做埋Joyful Journey game先至得 因為我報咗之後佢無direct我去玩game

我都無做

thanks ching
ching之前做過disney intern？

有冇人hkt報完係咁樣？？
求助點解決 決

HKT commercial group 出咗offer未呀？
利申：12月interview 未有offer

aeon credit gt 伏唔伏

想請問咁多位巴絲 有冇人知HKA個AC究竟係做啲咩架??
睇曬17/18/19 MT/GT 都好似冇人講過😕
但聽朝就要去依家唔知點prep 好淆🤢

我都係聽日ac

我都係咁

跪求完左hka ac講下有咩活動

12月in? 你幾時報的

Gg

想問下個ac幾耐同埋有咩環節?

DBS MA有無人收到下一round online test

下點會呀，你online test鳩做？

冇做過 個時過唔到written test
希望今次過到

連online test都無
明明成份app form係認真寫
不過我有fd都係咁

身邊好多fd gpa無咁高 無咩點做intern都有written test
個個一聽到我話連written test都無都嚇咗嚇
我都r哂頭唔明jc點screen

係咪有d驚你CV太好騎牛搵馬費時晒時間

其實hkjc gt 人工點

所以巴打知唔知點搞

2x k
如果3大 cgpa 過3.5 大把更好既選擇

有冇人過左socgen global markets hr in有update

socgen都入
法國公司有一個字

有冇人報左中移動GT

咁伏都報

MORE...

無offer既話邊有得你揀

啱嘅 不過gt係CM International嗰邊 唔係CMHK要留意

好似係起薪問題

In左hka ac既可唔可以分享下
想知In左幾耐同埋做左啲咩 written+gp?

巴打幾時做hr in?

property 有冇話請開咩人

咩DEPT??

點伏法

有無人in咗南豐second in 介唔介意講下咩format

上年11 panel in 完，隔左個幾月都無消息都知已經衰左

JLL 出VI

有冇巴絲知boc panel in既形式係點樣

覺得有時係d system問題？ 之前Unilever 全世界都有video in係我無 但我cv靚過我d fd 不過見個個都話好難我都唔chur hr點解唔比我做了

2nd panel in?

係 group in之後嗰round

今日去完L’Oréal inspiration day

有無in咗hka ac嘅可以講吓做啲咩啊😂

收到nestle嘅 first round selection

上年嗰個讀archi

1600 個人爭6個位

Same

盡力啦

我都收到 1600人

我到底報嚟做咩

見到 1600已經頹左

1600 算得係咩

呀媽係女人

最後果段

阿媽係女人

小心d啊陣間d狗又會出嚟護航咬人

好直接有啲串
hkbn人工高唔高

Old news is so 第一年出嗰陣offer 24k

有冇人收到icbca offer 好心急

如何

嚟緊tech grad 7月開工

你幾時做ac

唉nestle都無apt test....

唔知

得18k咋
完左program先24k

知唔知揀幾多入final in

有冇人apply 左nestle mt？send 左application冇回音

兩個鐘前出左first round

dbs 個gt係咪得technology and operations？

好chur 做左半日 gp -> game -> written

終於有人分享 thanks巴打
1點完？

請問你幾時同幾點in? 我咁問係想估計下佢有幾多日同幾多timeslot 你唔介意可以share 下🤭🤭

佢有個case比你自己prep 再present 再follow up 再 問下cv 係正常panel in咁

一齊加油！

First round 1600人爭既interview ? 連1600都入唔到 我覺得自己係0

唔知佢first round shortlist 左幾多人呀 好似係話有1600份applications

一日有幾場 都in幾多人下 預佢4個鐘啦

想問group係in cv果類定係真係ac果類？

ac

Thanks ching

有冇講幾時會知

個幾禮拜前

好似係

做到精神虛脫 又早又肚餓

有無巴絲做到HKJC online assessment part B 㩒submit 之後話404 not found

我都岩岩收到

Which?

有冇人收到過渣打既update

Which department?

LM

我都入唔到link 大獲

HKJC predictive index 會唔會foul 人...

我報IT，我都係如果收到offer就唔再搵，真係好痛苦
希望第時做同事 收到offer通知聲

我都報左IT, 我都係如果收到offer就唔搵

cmb 剩係聽過hr in

hkjc個test做完page 1撳continue之後就404...

me too IT

其實IT請幾多個

個幾日應該都in左幾十人

唔知喎 有講咩？

一月中報
收唔到

有冇人岩岩十點幾收到email HSBC CMB GT 下星期三AC?
明明覺得自己video in講到1999咁
諗住都收哂皮 又岩岩收到AC
HSBC GT係咪伏？

Same!!應該點做lol

有冇人知建行MT依家咩stage

我有
星期二 ac

ac 完 出左panel in 未?

巴打邊間

打錯 原來係GP not GT
有冇人知HSBC GP係點

其實9成headcount都俾曬summer intern return offer

submit左就error 到宜家都開唔返

submit左之後有thank you page and thank you email 比我

GP即係咩

MA

你地揀左幾多個。。。

ac完到依家都收唔到panel in email，係咪即係衰咗，定其實未出

唔知呀 有ching 出左通知聲 利申上星期先ac

邊到搵hkjc 個behavioral score id
都冇send過比我。。

error左有無任何通知？

收到

聽聞間嘢都閪閪地 諗緊做唔做好

Here 聽講有啲人報完幾個鐘就有

朋友收到hsbc mt offer

請問有冇人完成左hkjc online partB
個error問題搞掂未

有無人bea同ccb有消息

琴晚用chrome 做完全冇問題

恭喜哂你朋友
唉 越見就越覺得自己係零 好挫敗

Bea done ac. Received apt test.

聽聞比咗offer您但您畢業嗰陣冇會收返

Ap test 之後仲有幾多round

More

你應該唔會拎到offer

唔覺喎

用chrome都係error

Aiya 唔好放棄呀！ 你睇下你school咩情況啦 同program advisor傾下睇下有冇咩辦法waive走d爛grade 科 放棄左就冇架啦💆🏻‍♀️💆🏻‍♀️💆🏻‍♀️

Refresh多幾次就得嫁啦 完成左

唔好放棄

會收到架咩

同prof求分啦 講到自己有幾慘 一定要過3.2咁
再加埋如果你有比心機讀嗰科 啲prof見到你有心 基本上都會鬆手啲

咩dept，講講得唔得？

要問問 因為我都唔知

謝謝你啊

有無其他人都係聽日去hktdc個written test？

仲以為你爭0.x

掂啦，All in 讀書走少啲堂摺多啲拉就得嘅
等你係LinkedIn intro 寫 2019 HSBC Management Associate嘅一日

有offer已經好有優勢 睇你差幾多 3.15以下就算啦

如果有3.15既話今個Sem我估就要3.6以上 你計下 唔係無可能 加油

最後一個sem要拉都幾辛苦

最少你有方向努力 有好多人3.2以上都未必入到HSBC AC 加油

唔好放棄呀加油呀!!!

知唔知每年請幾多個？
話時話有無人做完機管局個video in有新消息？

機管局MT一年請10個都唔知有無
仲要大部分係海歸

咁 hktdc呢？理論上好似易少少 不過application number 係 34xxx

想問hkt/pccw d MT/GT 係咪好伏？見上面有d 巴絲講到個turnover rate好高咁🤢

lm

RB應該有消息架喇喎，根據佢timeline
有冇人收到？

有冇ching係Swire AC之後有消息？

黎緊有written test 呀

收唔到

有無人有報Hilti Management Associate? 收到email約phone interview

AA已經出左written? 定係講緊TDC?

AA呀 我31號去做written

有冇人LVMH upload唔到self intro 上Dropbox
但收到HR電話？

有無人send咗email俾馬會HR有reply?

ching 幾時報？

出左半個月

你岩岩收到電話？

成個月前做咗 in完對間野印象麻麻

識人做緊 啱啱個weekend佢地去咗大陸軍訓營

我
我up唔到條片 擺左條link上dropbox
miss左hr call 晏啲做完written test打返去

有無人收到HASE offer ?

hktdc written test有無dress code

牛仔褲照入去考

有冇人報左hsbc global tech?

收唔到 我連link都up唔到上Dropbox
諗緊打唔打俾hr問

我一兩個月前報 個phone interview係咪都係CV based同大路interview野？

老西是必須吧

+1 原來佢一日有幾round 屌你考完出黎又見到百幾二百人係度等

Yes

有無巴絲做過PCCW Management Elite Program嘅written？可唔可以分享下thanks

立下眼都見到十幾人著老西考

+1! 想知final interview出了未!

冇野需要prep 同一般apt test差唔多 再作多2篇文

HKJC part B 個 test 簡單到令人好恐懼

睇翻個email原來要做3.75 hrs
Ching 覺得難度如何

有無人可以分享下考咗啲咩 禮拜四考

作文，中文500字，英文600字

黎到一月頭二月尾 都接近已成定局

唔好咁啦，仲有好多岩岩先開始做test同interview

收到Hase CMB offer

btw 佢中文果張答題紙 應該係由右向左寫 定係左向右寫

右寫到左

點解可以星期四既 hr答我得今日

好淆 係咪2parts都叫你簡describe yourself
驚睇錯

改咗時間 禮拜四係make up session～

早知chur hr比我轉 搞到勁趕

有無人Unilever customer development 收到下round discovery centre了

想相認

有中英題目？

我同你個case 都一樣 加油！

你有消息？

其實係
大部分金融機構都玩完

Written test好易過 唔洗寫得多 make sense就得
上年做個幾鐘寫夠points就走咗

hr都唔會好認真睇

Unilever 出咗discovery centre
有冇人收到

巴打係咪同我一樣收唔到

係 其實有幾多個收到...

巴打咩u

BU 仔皮已收 巴打呢？

Poly 識歌兩個收到都係ust 唔知關唔關事
你咩dep btw

唔關事啦 我有朋友都係poly 收到offer
Marketing 呀 巴打呢？

有冇人去咗恆隆teams day或者知會做咩

你有fd poly收到discovery centre?
Sales ar

Ching 有冇tg交流下

而家仲有咩mt報

我見到lee kum kee出

有冇東亞消息

完左ac出左apt test 我都等緊下一步

想問下係咪問D咩問題 situational scenarios? 有冇numerical
thanks

一份test 有齊logical numerical and verbal 唔難

啱啱收到lvmh call約group in

兩三日

有人收倒????

Leadership program 嗰個?

有人收到維他未

係咪已經send哂email

琴日完左written test
星期四係makeup session

yes

收到了 直接group in唔洗apt test 正

又無

等陣啦 應該打緊

Just received

巴打幾時做phone in的

應該未出???

可能唔岩行mt呢條路呢

維他冇phone in係咪已經完？

係囉早排apply左佢仲send email叫我2月尾前補交transcript

又唔算好難 但真係好長好多野做

上星期一

你收唔收到email 又話會send黎

未收到 等陣啦

我收唔到 你幾時申請㗎？

巴打利害，好少聽人proceed到！

有冇人收到JLL video in? 內容係乜？

Deadline 前5分鐘

你點up 條link上去？ 佢好似冇開過我條片睇

巴打你in左?
幾時通知架?

唔知道，但我都係phone in 完先有next round

巴打幾時報?

我up咗link去YouTube放左去cv 下面個到
巴打介唔介意比hr嘅email或電話我問下

乜都冇

好過我乜offer都未有

你覺得人地做完會同你講VI內容?

感謝你

少少off topic
如果唔係mt/gt 嘅工作
應該幾時開始apply?

clerk/sales 全年都請人

咁假設見完啱
都要等完sem先onboard
啲公司唔係未必等人咩

咁究竟ccb係咪出左final ?

一樣 有offer好過冇呀

萬分感謝 加油

有冇人做咗Vitasoy phone in 但冇收到get to know day?係咪fail咗phone in？

要有return的話
上年做完summer 就有啦

報offcycle ibank intern

ching咩major?有冇人 Non-logistic background都有得in架？

咁咪去埋grad trip先搵囉
西工永遠都有得做

你自己先講完話有半個offer

有offer都死係到叫春
咁撚驚問hsbc點算囉
我係你就嘔番個位出黎唔好係到獻世

唔好咁勞氣啦巴打 大家都係搵份工姐

巴打咩gpa?

3大 non BBa gpa 3.5 都冇得in

3.5都冇

明嘅
唔好棄餒

多謝你明白

日日都見到你comment

純建議:不如真係上少啲連登俾多啲心機讀書

我依個星期都有 1st in，知唔知係group in 定 individual?

我都想知

真 有Offer差0.0幾都唔諗點讀好啲
日日上連登喺度求安慰

好想知依家仲有咩唔伏既mt/gt可以報
啱啱先番香港 搵左好多都dead哂

有冇人試過hkcareer 個career consultation

出左questionnaire 問ac 評價 俾香港ac 既人 但final in 話very soon

無咩用同食水深

想問hkt consumer grouo management elite program同aeon gt伏唔伏 見要做好耐written test

知道，依家去讀書了

求救 因為唔得閒睇下問唔問reschedule

係囉日日都求offer神

mbb 唔係30k 到？

Aeon 上年好伏，個group in 十幾人一組，自我介紹再加用啲濕鳩game 咁就完左 仲要去睇廠房定唔知行超市，利申冇去

HKT GT program 利申做緊，如果有得揀我唔會想做囉

有無人過左SOCGEN markets HR IN 後有update

有無手足報咗Jardine Matheson JETS Vietnam AC stream? 知唔知做完apt test之後幾時會收到VI

ching咩background? 介唔介意講下幾時in?

3大
11月 有無人有update :

SG應該唔會咁耐先Proceed?

有冇人知swire出了final in 未?

有冇人等緊nanfung 第二次panel 🤭🤭🤭 求update 交流

幾時in? 留tg傾？

想問師兄係幾時做video in?

🤭🤭🤭🤭🤭應該係1月5/6/7左右

hr 係咪仲未confirm 時間

巴打係咪尋日收email?

RB有未？

lvmh email received

唔知 仲要好似冇做過apt test

HKTV GT冇消息

又冇😑

有冇人知MTR associate進度

係hkcareers度見到好似出左

我未收到

你有冇聽到要兩個星期 你in左幾日想要乜update呀

今日收到natixis mail

咩position? Business management?

FX Option trainee

加油

1. Citi冇apt test做
2. Citi in晒summer IBD嗰d先再in full time cmb呢d

痴撚線原來fg都可以咁高人工

不過呢D係好勁先得
其實出到黎有三萬左右都叫好好

唔該ching 知唔知cmb 1st round 會做乜?

hkcareers?

搭單問知唔知corp bank開始in人未?

anyone applied hsbc global tech?

operation出左ac未?

係咪做完simulation 下一關就ac

做完兩星期未收倒 但又未有reject

請問有無巴絲報咗HKT Media Group GT有回音呀？

巴打我早幾日好似in完你個post, ifc office transaction bank 想問聲係咪25k
我interview見左3個head 係咪得一round?

有冇人知大貓係咪只可以申請一個post?
申請過cmb但ac完比人reject左可唔可以再申請global operations 唔見網頁有寫但我㩒apply佢會話唔知咩prohibit但我㩒申請China就得

收到ICBCA offer

你嗰陣等左幾耐？

用新email申請咪得 識人上年報其他rejected咗但報ops都有得去ac

Corp bank?

會有reject!? 係email出比你?

IT

雖然葡萄，但係我真係恭喜你呀

想知corp banking 出左offer未

出手幾多？

馬會個email係咪有咩問題
下午5點幾send俾我 叫我五點覆

唉收唔到

希望只不過係未出曬

應該仲有嘅我諗 臨收工可能未send晒

出左ac ?

jc ac係全部applicants一齊見 定報左同department個啲group埋？

dbs 有冇人完成左個pi仲收到hr 既email話28號前完成

應該而家出緊 見啲人分批收到

有冇人知BOC GT大約幾時會出offer? 定已經出左啦？

Email出offer？

電話先
Email遲下

Ccb 有未

有無工銀Corporate Function news?

有冇人/識人 global markets有消息?

有冇人知unilever出咗discovery centre未？

出左20k

幾時通知？

幾個鐘前

Just attended HSBC CMB Grad AC, the stage on application system turned to "You have been offered a position". Does that mean got the offer or something else?

係IT 20k 定global markets?

想知+1

ah just received email. 22 January AC

出哂了

做左dbs pi既你地完成左幾多題

謝謝你

留ig交流下？

唉 又無

我scb試過咁 佢去到後期就話資料一樣所以唔process

勸誡各位fg

咪撚入hkt做
無前途可言
狗也不屌

我唔係

但我㩒apply佢會彈話prohibit from registering然後淨係可以login 但我㩒China嘅ops就入到填application嗰版

After cny holiday

之前有巴話上年係年30
今年會遲啲？

Went to MT interview and the staff told me

仲未收到hkjc email

睇黎又玩完了

Thanks 巴打

收到hkjc email的係咪好似上年咁寫到明係in邊一個dept的ac?

reject又無next round又無，出哂？

屌點解會係partB俾人西走

無㗎

岩岩打左去問 未出哂 仲有下一batch

我都唔撚明

依加希望佢未出哂
收到reject letter先死心

有無人打去問下

唔該巴打。因為16/1 in完佢話2星期後先有通知

你咁後先in..你in咩dep?

一定會有reject letter?

好似係
我都未收到e-mail 好撚傷心呀

維他group in出哂未

Yesss

巴打知唔知如果冇panel in 仲有冇機會攞gp offer

同埋一日未收到reject letter一日都唔想死心

有冇人打去hkjc 問出曬未

交俾你

有冇人hsbc cmb比人問補完documents之後就無消息？海外applications同local既recruitment timeline係咪一樣？

U mean requesting ur transcript? When did they ask u

究竟bea有幾多round

師兄收到ac後next round?

做完ap test 未有消息

Same here! 互通消息

我估應該有啦，但係其實MT同GT都係收好少人嘅咋！

聽上年GT講收左百零個 因為好多人走

Yes BOC GT請勁多 點會少人

ICBCA IT offer +1

師兄知唔知channel 請幾多人

咁多人收到ICBCA IT offer
究竟派咗幾多個offer？

點解咁多工行IT offer既？唔通科技人才真係齊集連登？
有無人報做corporate functions i.e. credit risk, market risk, operational risk, financial crime compliance, regulatory compliance, financial control, audit有offer呀？

推！

#732回應#731

巴打可唔可以講多d D 記FSI risk advisory嘅野

有冇人知 ICBCA officer trainee corp banking好唔好？

pish

11月頭問transcript啊 之後無消息

video interview之後已經有update?

我都係十一月頭，上個星期ac左，今個星期又有兩輪ac，係知咁多

請問下MT都係新年後同gp一齊派offer?

有冇巴打收到HASE HOST MT AC

南商apt test 有無人收到

U receive?

Video Interview > Group Assessment > Apt Test

識幾個都有

想問你地係apply咩dep同埋幾時報的

係啊

做中資銀行既IT定做vendor好？

請一堆MT去做CALL CENTER

想問下永隆銀行Treasury係指Global Market定Liquidity Risk Management?

想問有冇人下星期去機管局written test? 知唔知係考啲咩？作文?? 感謝

我月中
喺jobsdb報冇揀department
其他人就唔知啦

here

祝你地好運

點解咁講

突發！香港航空MT新鮮出爐！

睇下出幾多錢啦 無18K唔好做...

Dbs 做完個PI indicators 又send多次叫我做

有冇人做完 UBS VI 仲等緊

馬會係咪出哂了 有無人打去問下

電話幾號?我可以問下

28817966 你睇下係咪
唔得睇下佢駁唔駁到線呀

請問有冇南豐消息

有冇人係做完RB test收到消息

呢個應該係fax

29668808 !

有冇人HKA有收到call

好似淨係上星期出左11號ac？
其他日子好似未有人出過聲

巴打收到hkairline call?

唔太清楚 希望未出哂啦

上個星期5 hr話跟batch出 唔知出哂未

你打左去問？

email them

佢email 寫11-15

有無人收到hase fc既ac

有無人收到bea group in + written test

我都係 其實佢地真係可以兩三日睇哂d written result

好似出左好多round 有冇人知headcount幾多

有無人收到ccb final in

有人電話收倒call 你收倒too?

巴打咩department ？

Ching知唔知係咩department？thanks

想問有無dress code 同伏唔伏

佢5條team 每條都請幾個
咁都算mt?

有冇人做咗永隆young talent programme written test? 想知佢係出寫文定apt test? 寫文嘅話係寫general/ current issue定係好banking/business-related架？

收到Citi CMB星期四in, 到而家都未知format同喺邊度in

有冇消息？

Hktv graduate trainee 係咪都有人去做apt test

想問下有無人做咗JLL vid in?

上商有冇消息？

南洋有冇消息？

有無人收到SHKP下一round？

請問Hktv mt gp in 之後有冇人收到消息

收到hkjc regret

唉 part b fail好on9

完全唔知佢點揀人
如果我係fail apt test 都無咁頹

未敢做住 好伏？

有冇人聽朝機管局written

上年成個hkt請左17x個gt
價值有幾高自己諗

唔好入去浪費自己時間喇

輕輕一推
有無人有工行corporate function / operations offer呀？
其實係咪派晒offer比大陸人？係Linkedin見到其實呢d中資行大陸人apply真係有優勢
真係好想做risk management呀

如果17X都有20k咁都唔可以話差既

我好同意你
只係會忍唔住...

唔使準備，準備尼都無用，問既係創意題

有20k咁多咩
發緊夢？

完program升職都未有20k 咪ff咁多啦

我唔知啊所以咪話如果

any technical q?

明白啊
多謝兩位巴絲打

有冇人收到Citibank formal interview confirmation?

有無人知東亞mt written test考乜？

點解我連apt都冇...

無啦 應該無咁快

做完video in 未有update是咪收咗皮

大家知唔知Kerry logistics MT好唔好做？見佢就黎deadline 唔知報唔報好

人工低 福利差 加埋成日OT…

人工幾多

15000

巴打啱啱收到email?
上年reference好似大約24K??

好似24.4k

我都九點幾收到

push!!有冇人收到?

岩岩收到video in

有冇人知大新retail banking有咩rotations可以去？

有冇人收到loreal final in?

唔係話新年後先出咩

知唔知supply chain大概請幾多人 thankss

唔知喎 我諗supply chain 應該少競爭啲

啱啱見Hkcareers話Loreal出了咗panel in 有無人收倒

same here

呢個好似係順豐？

終於收到sino interview written test
有冇人知大約會考啲咩

有冇人報左hilti?收到face in
想問下hilti如何

retail MT 其實有無伏。

例如lvmh gucci retail MT，我就咁睇佢介紹rotate做幾間分店sales，之後最多都係store manager。

想翻back office 係咪無咩可能？姐係做死retail store？

話時話 有無人做完東亞video in有下一round？我係十二月尾做 唔知會唔會已經出曬？

知唔知gpa要求係幾多 使唔使3.2？

大新都咁高架

Anyone receive shkp final in?

有冇人做完AA written 想問下係咪寫essay ? Any technical questions?

U receive？

No

唔洗 冇3都好似有offer

而家請問係咪冇咩mt/gt post報架啦 幾份都冇回音

佢有講新年後出？

有無人ccb final in ??

JLL已經收到VI link？
我只係得email話31號或以前會有further notice
見有人講準備做VI
求好心人解答

thankss ah
我只係收到HR話31號或以前會再有通知咋
我以為真係要等到31

已經出左幾round group assessment啦
Video In —> Group Assessment —> online apt test

唉 又衰多個 希望大新做完video in會有ac
點解東亞in完兩輪先做apt test咁奇怪

有無人收到OOCL同HKTDC下一關interview?

迪士尼

係 兩個禮拜前已經收到
check下有無vieple send黎嘅email

tdc上個禮拜先做完written 有無咁快？

L'Oreal出左manager interview
今朝見左

+1 想問

You mean 今朝收到 ?

Ching介唔介意講下係咩department

supply chain個邊
佢地分左local/travel retail咁shortlist人

*今朝去in左

請問幾時收倒通知

迪士尼今年有mt咩 好似得普通graduate job?

Thanks! 祝巴打順利有offer

大概兩三日前收到

有冇人去過hkt written test 想知大概會做咩 寫話要3.5-4hrs

係咪consumer gp?

Hang Lung ac唔係話一月尾出咩...
利申：未收到

我無去到做個test 佢email 問我洗唔洗rearrange 另一個test schedule比我 問我仲有無興趣

正常一份無伏既工 唔會出現咁既情況

今日或者聽日

係咪話要企街sell寬頻嗰個

我唔清楚 但必定有伏

做完written逼人聽introduction
聽到好有hard feeling
要企街sell寬頻

岩岩琴日group assessment 大概幾時會知有無消息 同埋有無人知online apt test係咩形式

我個時第二日就有apt test

我知再推可能煩到咁多位，但係我想知ICBC出晒offer未？
剩係見到retail，corporate banking，it，global market有offer，未見corporate functions同operations？
有corporate functions同operations offer既朋友麻煩單聲等我死心都好呀

我完左Group Assessment即日出apt test，SHL黎

咁你估係咪人人都有apt test?😂😂 因為我都做左個apt test 兩星期 都未有下一步 冇理由死apt test je🤑

似係人人有份，但應該要Group In 完哂先會再出panel

機管局係咪得兩日written咋？ 大家覺得自己掂唔掂

想問收到JLL video in 既巴絲打 條video 名係咪叫clone of GT 2019/2010 ?

係...

有4份係咪做一份就得 send去問冇人理

6/2 dead？

我收到封email都係話6號 不過入到Vieple就話係15號...
Btw我果個無話係clone 係咁樣：

其實有冇人上網搵or淘寶買shl答案

出Cheat

難道要過年後先有下一步？

我入到vieple都係15號 但就有4份clone of GT, 冇巴打你嗰份直接寫住GT, 巴打淨係收到一份？

有冇人已經做好雀巢個powerpoint自我介紹

啱啱先醒起星期日就deadline

我d fd話根本個個都買

係

無買過

唔洗買都過哂啦

Marketing

有fd有risk man

多謝呀

Any updates from HK Airlines ?

個個都有買

我都想知 又話兩星期內既

2018 intake好似已經走咗1個

無呀 其實我純粹想知自己gp in 表現點

會唔會連登冇人有final in

唔會掛.. 下一rd apt test炸喎
有無人打去問下

18 intake左幾多個

有冇人知shkp新年前會唔會派final in

諗緊佢上次個written其實都已經好似apt test

其實dfs 係完哂定未開始

我都想知，禁落去application 得Singapore / US

好耐之前ac左喇

恆隆出下round未

其實有無人收過RB next round lol

出左offer?見無咩人講過

After apt test?

yes lol

想知+1 係咪得番今日

應該今日出

想問下知唔知lvmh group in有幾多日？

依個就唔知
但上年11月尾就已經聽人講ac左喇

有冇人有nan fung第二次panel既消息💆🏻‍♀️💆🏻‍♀️

有冇人知JLL VI同 sino written test 係做乜?

jll 前面有人講過係創意題
利申 未做

有人話rmcr 出左final in 唔知係一次過派定分division

Bea出緊下round

有冇人做咗ocbc video interview

Me too, no news after apt test

十分創意，唔知自己答緊乜

準備做

收到下一round 未？

利申:未收到

好似少過10個

應該新年後先出啦
下一round係18/2

我覺得如果岀應該都會係今日或者係星期一，希望大家都有

應該今日內有？

有無人sfc update?
1月頭做左ac

仲未有

已炒

有冇人知大約幾時係下一round?

佢都無講

我9月報 11月semi final之後俾人reject咗

anyone received hanglung ac

U received ?

你有？

好似未有人收到？
會唔會星期一二先出

點解 我覺得都係大路野

Hkairline 下round is out

By phone??